毒到入血...連同女做朋友既資格都無

兩個月前係網上識左個女仔~外表唔算女神~但都ok的
呢兩個月同個女仔都傾得幾開心既~我都發揮我鍵盤戰士既實力~
講好多冷笑話,曖昧野?(唔知算唔算有),心底對話之類~
身為毒神~第一次同女仔傾得咁深入~有少少拍拖既感覺~
其實女仔好早就開樣比我~但我一路都無比樣佢睇~但佢都肯熱烈傾落去~
對話中我都有透露自己係真毒~不過可能無樣~有期待/神秘感掛~佢都繼續傾得熱烈
最後約左出來見面食個飯~
第1下見面~我都好似感受到佢有失望感~不過佢都有顧及我感受話本身都無期待
由於本身毒~加上感受到佢應該唔會對我有興趣~所以我都講唔到乜野~
咁全餐飯我就隔硬up廢話~叫做唔多dead air~
不過感覺到佢係有少少想好來好去~驚hurt到我~
之後食完野佢話行陣先走~我都唔sure佢係咪想借故各自閃~都求其問句洗唔洗我陪~
咁最後都陪佢行左幾間鋪~沿途都係up下廢話啦~最後送到佢搭車我就閃了~

分開後我wtsapp佢問係咪有衝動del contact～
佢都keep住唔hurt我~講d安慰我既野~
但我心知佢已經唔想再浪費時間係我身上~
雖然係毒~但我都好識Do的....既然佢驚hurt我~咁我唯有自己死開
最後wtsapp傾多兩句廢話~佢回堆emoji~我無再回應了～仲順手del contact費事自己手多
可能佢以為我block左佢,又或者佢本身都無打算再hi我~
之前既每晚~我地都以晚安做終結~今日終於真。終結....

做出呢個決定之後~充滿失落感~
失落在~點解自己要係柒頭~點解這些機會不是屬於我的~
雖然係咁~但我都無後悔做呢個決定~
反正遲早對方都會灰tick~長痛不如短痛~
與其勉強人地繼續應酬自己~不如做個撇脫的毒撚~

其實打出來都係抒發下感受~有無人明果種無力感,失落感,絕望感?
最後想同未至於毒入血既巴打講~你地可以改變的...
唔好放棄自己~你最後都溝到女~
而毒入血改唔到既巴打...you are not alone~大家加油吧(下世)

個啲蛇仔係做乜撚野事 成篇唔隔行睇條撚

sor lor~無乜開post寫長文經驗啊嘛~

毒姐...唔洗恨下話...

約會完左之後，無聯絡幾耐？

同你傾計果個真係慘
成堆蛇仔

證明樓豬真係劇毒

平時wtsapp無打~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
原來咁礙眼~以後都係唔打
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

暫時幾個鐘

鍵盤戰士啊嘛~毒都會想識女既
1見面咪自己斷正lor
所以咪要自己收皮lor

大把毒撚樣都有女朋友啦

你咁講係咪想增加我既失落感挫敗感

你都同人傾左兩個月
人地應該幾鐘意你性格
你做人俾多d信心
無信心溝欣宜都唔得
必改性格
脫毒。由心。開。始

多謝你安慰
不過外表太弱既話~性格就算合拍都無用
可能對果個女仔無用
脫毒。由外表。開。始

想問下您當日點著出街？
同埋你的樣子如何？

都有可能女本身悶~見我傾得兩嘴攝時間only
見到真人咁柒~可能寧願悶d都唔傾

抵樓主無女 睇完篇野都覺你on9

衣著初級毒~主要係個頭唔搞,眼鏡又毒男黑框眼鏡咁
樣子?你係咪講緊笑?

中肯啊

大家都做野
基本上每日流程係等佢hi我
有時我主動hi翻佢
訓前大家晚安咁

雞黎架咋，醒啦

性格搭夠啦
樣都整定左
如其self-blame
不如發展下內涵同專門既興趣
一來陶野性情，發展自我
二來更可能有知心友
依加無，唔代表你將來無

呢個世界真係咁多靚仔咩你估
唔靚仔既咪盡量去正自己囉 衣著打扮方面擺多啲心機
樓主唔好灰 再接再厲

你既建議對部分毒係正確
但我係屬於毒到發紫，自己都放棄改變果隻
等下世再投胎做mk

其實個女仔算係咁
比著真。雞,晨早西我面又或者借d意走
佢都仲肯顧慮我感受唔hurt我

我既最大問題係超級性格毒
令我無改變既動力

想睇下您大嘅哀係邊睇下可唔可以執執佢啫

認真你咪輸囉，網上識人

留意唔係執唔執既問題....
係毒到入血~連改變既心態都無

點毒法?緊張到手震腳震?

完全平靜~無緊張感
係個腦run慢左lor
毒在安於現狀~無動力改變

你要留意翻....wtsapp階段我無開樣
主動hi我大機會出於好奇and期待感
而家斷正啦~你覺得仲會唔會有興趣同個柒頭傾落去

咁就唔好喺度怨天怨地怨人啦
連改變嘅心態都冇
你注定一世做地底泥

多謝你意見先
但我由頭到尾都係話自己廢
無怨其他人
同埋我真係做硬地底泥~你講中了

係喎樓主做咩唔改變?咁只會一次又一次既心碎

我地無咩傾興趣~傾下日常廢話多~而且佢都話自己都悶既有時
所以正確答案係~佢悶悶地搵我攝下時間,我文字對話方面又唔算太悶,同埋心裡面有期待/好奇我咩樣(可能自行開左美化mode)

好似係太無自信，人地講所有正面既野你都認定左佢廢時hurt你先咁講 自己係咁形住人地唔想理你 本身想繼續做朋友都會被你趕走

我都唔知點解
心態問題，就係唔想變咁
我其實都有心理準備1世單拖

可能你對
但我都信我感受到既~
wtsapp比我既感覺,語氣~同見面相比係有落差
而且言談都多翻暗示我外表唔太得
亦都預先暗示定只係朋友,好似好驚我追佢咁

自信係解毒劑！培養自信就係唯一嘅出路！

多謝你
可惜呢類勵志說話對於毒如我咁既人無效

唔好理咁多，時機一到，做個職安真漢子，表白左先。

唔好咁冇自信先得架樓豬
話你都係想你好啫
講真你只要唔係好似八兩金咁執執佢都一定有得救
起碼俾人嘅感覺好啲吖
唔通你唔想拍拖咩 唔想體驗下俾人愛嘅滋味咩
樓主生性啦 冇人叫你一開始就跑
但係你連一步都唔肯行嘅話
真係神仙都幫唔到你

咪就係毒到唔想變，無矛盾啊
我係改變唔到主動去改善自己外表
其他我都可以改，但唔知點解就係唔想改變外表

我睇晒成篇嘢。樓主可能真係好樣衰，搞到你無乜自信，由見面一刻開始已經打定輸數 其實你一開始心態係識個朋友嘅話，樣子根本唔係問題，即使對方係女人，你都只會當佢兄弟，兄弟又點會介意你醜樣？樓主根本有想發展男女拖友關係，但又苦無自信咁 何必要見面呢？

我其實明你講咩
但就好似條件反射咁
我身體機能強制自己唔去變～你明唔明
我其實都唔知點解我會咁唔想執自己既外表

又未去到好樣衰
我係屬於你係街見到,唔會即刻彈句~屌..好樣衰~
不過造型係毒既我認同~1睇就知道係毒果隻

好多女仔都鐘意毒撚 我有fd直程話有毒撚係cute

只能說 條女唔啱你 好明顯睇樣做人
巴打等多等試多試 識欣賞你嘅真命天女一定喺附近

毒撚有好多靚仔男神有嘅條件 好多時都只係個樣出事
但其實都係好事 起碼你到時會知道 愛上你嗰個一定係真心

唔好再信咩嘢「毒男最忌有自信！」呢種說話，只要你一日無自信，一日都係毒男。
記住，即使你幾無自信，幾識喺人群中匿埋、收埋自己，都唔代表無人會見到你嘅毒相有幾柒。既然點都會有人睇到，何不大方露出柒相，自信地面對其他人呢？人哋笑你柒毒都只係幾秒嘅事，幾秒後根本無人會再笑你呢嚿small potato 。但呢幾秒你自信咗，踏出咗新一步，慢慢就會培養到有自信嘅人格
巴打，加油！唔好無自信！

佢都話我好普通樣~有未去到樣衰
但都話我造型氣場都毒

其實無人話過我樣衰
但毒我就覺得個個都會覺得我毒
以前試過wtsapp下d女仔
但由於知道我係邊個啦可能
多數幾句就藍tick~咁我都唔會糾纏落去

話cute果個好明顯係個毒撚本身唔差又或者肯執下外表lor

我仲以為個女仔係我
又係識咗兩個月，第一次見，佢個外型毒毒地，講野又毒毒地

咁又未必係你毒，所以人哋藍勾你嘅 會唔會係你係話題終結者，講說話無趣味呀？

講容易
做有幾難，相信要同路人先明白
但好多謝你意見

我就係明先唔想睇住你死啊
以前我仲哀過你啦
120kg大肥仔 個樣又哀過人
咪都係一步一步行過嚟
樓豬唔好咁自甘墮落得唔得

成件事最on9既係乜都係樓主講哂
對方所做或者講既野都俾佢用自己既方法解釋同理解
做人最忌係人預設立場
覺得對方做乜野都係你所諗既一樣
問題係你唔係對方
你更加唔清楚佢係點
唔好用你既自悲感去解讀對方

做朋友姐
傾得埋咪做傾唔埋咪唔好做
就係咁
唔需要你幫對方決定
我覺得對方應該唔介意同你做朋友
不過未必有進一步既關係
你呢就毒到好似示愛失敗咁自己退場
望真啲
屌原來係驚人地睇唔係自己連朋友呢個關係都放棄

無野係無辦法改變
既然你唔想都無辦法

佢呢個時候應該訓左
不過你都唔洗驚hurt到個男仔
如果你無興趣繼續同佢傾
你遲早都hea/唔想應
早d解決好過

屌你老母~on9~

就係本身好好傾
但出到嚟佢就咩都唔講
佢明明好主動
但出到嚟就。。。
唉，佢淨係夠膽係text到flirt

都幸好仲有幾個fd
負面啊,某方面啦~但其實我都唔覺得自己好負面
我根據理據來行動
至於唔願改變(外表)呢d~我都解釋唔到

我又咪無女A0準備grad, 但我從來無在乎過，而且以前都成日唔滿意自己外表，成日收埋自己，怕怕醜醜咁。到今日我都仲係內向嘅，朋友唔多。但從我明白做人要有自信開始，慢慢開始身邊嘅人都話我陽光咗好樣咗 你都得！唔好成日批評自己毒啦

已經係直接既問題~係有答案既~但藍tick
咁唔明顯?

羨慕你有改變既動力
我都想有，但我就係缺乏呢樣

樣子不能改變 脫毒由改變衣着同埋髮型開始啦
心態決定一切
加油啊巴打

都感受到你既建議
但其實有d分別
我唔會唔應佢~亦都會認真回應
只不過我係比個底佢~同佢講如果唔想傾落去既話唔洗勉強～我唔會介意
我做既只係唔主動hi佢~佢hi我我都係會認真回應

你唔好咁諗埋一邊啦
認真 不如試吓我幫你執執佢

我出到來都有keep住9up下
同埋我都係文字大膽好多~鍵盤戰士
即係其實你係唔介意個男仔外表?

其實樓主毒嘅原因就係覺得自己毒
除此之外無其他原因

利申過來人

證明你係有得救
我情況太嚴重,我係唔知點解無動力變
最大獲係咁

人夾人緣嘅啫 可能佢本身都唔想同你傾偈，唔好因爲咁自己揾埋原因話自己毒先得㗎 佢唔應你，你咪少啲或直情唔好睬佢囉 總有人會同你啱傾嘅

你講中了~係叫下春ja
同埋鼓勵意見係叫我改變之類...
咁我真係自問唔知點解~無動力變啊嘛

咁應該點幫佢 由佢自生自滅？

多謝你
將來我心態有轉變會搵你

知自己毒
唔肯去改
怨自己毒怨自己冇梯
呢個咪你可恨之處

利申中學果陣劇毒
依加勉強叫做撩到下女仔傾計唔會deadair
你有心脫毒可以幫手

慢慢嚟啦！你見得人多，同唔同嘅人溝通多咗，就會唔同晒㗎啦 做人最慘係自己都睇唔起自己，認為自己無藥可救，即使眼前有解藥，你都唔會服用 呢個唔夾，咪瀟灑放手囉！我唔信幾百萬女人都與你為敵卦

咁我覺得外表可以執下
係著闊腳褲同風褸唔掂啫
改一改變就應該ok
個樣普通樣，少毒，但我諗執左個look就應該無咁毒
佢係鍵盤戰士

樓主點知條女冇興趣 佢同你食飯有冇笑

都係既
恨在我無改變既心態

個女仔都話叫我執下
我知咁係對我好既
但我唔知點解心態就係唔想變
所以佢每次同我講我都係話no了

有笑下既,禮貌式

咁你唔想改變，好難脫毒
人靠衣裝，個樣點都好
著衫起碼要俾人覺得ok

咁你又做乜要del人
都係因為你想逃避失敗
俾個底佢？
講真
明眼人都知係你set條線俾自己
當萬一對方真係想走
你都可以同自己講"我一早估到會咁 好彩有哂心理準備"
咁樣同自high無乜分別
或者應該叫自low

外表唔想改
你鐘意
無人可以幫你做決定

不過你最大既問題
係性格
你太過保護自己
所以一直逃避
對你黎講
無論結果係成功定失敗
你既自悲感都會叫你放棄
最少你無得亦無失
不過人生之所以有趣係因為你會遇到唔同人事
失敗又好成功又好都係一種幫到自己既經歷

樓主
你打算逃避到幾時 ?

我都唔知點解唔嘗試唔執下外表
不過你話將來會唔會再嘗試識其他女仔~有機會就當然會啦
睇下有無機會遇到個接受我咁頹既女仔都好(我都知無咩機會lul)

100% correct
我都希望我心態可以改變

你根本就唔想改變
執下個外表有幾難？

你好似無得救咁
買過啲衫褲好難咩？
男人窄腳牛仔褲加恤衫/polo 都已經ok la

咁全餐飯我就隔硬up廢話~叫做唔多dead air~
要隔硬9up的話 就算佢真係同你一齊都好
你都好辛苦姐
我完全唔明白d女仔個腦諗d乜
究竟有咩可以同佢地講
所以除左學習上的問題之外
基本上冇同女仔講過野

你都講得幾中肯
但而家未正式失敗我都咁大挫敗感
真正失敗?根據概率達到99.999999個巴仙
我唔想自尋死路~你話我逃避都係咁話

咁樓主講完唔想搵可以唔搵你 條女點覆你

衣著方面我ok可以變
但我無動力搞其他方面
例如整個靚頭，頭我覺得係最影響人地感覺既外表

你唔係冇改變心態
你係怕失敗
如果你係冇諗過脫毒學乜野人溝女
安安份份攬住 figure過世
你又要溝女
又要受果丁屎咁多挫折就縮返埋自己個安全區入面
人地條女都冇reject你你就縮沙
連機會都唔肯俾自己邊有人俾機會你

去髮型屋有幾難？ 叫個髮型師幫你搞炸wor
佢實會俾到意見

其實都係正常既腦傾正常既野

男仔好多髮型只要洗乾淨已經見得下人

客套方式回應
盡量唔hurt我咁
我回覆幾個emoji表示收到明白
之後佢又回翻幾個emoji
之後完了~亦都無再講晚安了
唔sure佢聽日會唔會再hi我

可能你都說得對
有咁既可能

無撚用過我個個
咩都唔敢
一世淨係同仔做朋友囉
搞到我好擔心佢會唔會好似你咁

有冇具體內容
佢回完emoji你唔覆人就話人唔同你講晚安？

就算剪錯髮型最多只會俾人笑
唔會令人反感
反而仲可以帶起話題
講下點樣一齊係髮型屋中伏
前提係乾淨

要成日留意住個髮型，久唔久又要修剪下
對我來講幾大折磨，我又唔中意gel頭
明知咁會好毒但都寧願咁而唔去變

連佢地有咩興趣 鍾意d咩都唔知

樓主係無諗住去搵人
對方就老虎蟹要做主動

樓主係無諗住去改變
對方就要去迎合你接受你

同啲中二病成日講話錯既唔係自己係世界一樣

呢個世界有各種色彩同味道
不過你淨係想去接觸你鐘意既
唔去體驗酸甜苦辣
咁你既人生
仲有啲咩可以體驗

佢唔會既
垃圾得過我既人唔多

咁多藉口
咁你不如算啦
成世做毒撚啦

同男仔一樣
每個人既興趣都唔同
你係咪諗住講只要對方係男仔你就清楚知道對方既興趣喜好？

佢都係回翻d無意義既emoji
咁我順手唔回應啦~測試佢有無興趣傾落去
有就自然會再講新野~無?.....
咁根據平時經驗~佢訓前都會講晚安既

對方係男人的話一係講game一係講女人點都中一樣

Tg: kyhryan
希望你盡早擺脫呢個心態

樓主言下之意係咪唔會剪頭髮唔會梳頭出街
如果係咁既真係冇得怪人唔接受你外表都架喎
Btw樓主剃唔剃鬚？

下話 多謝你安慰我唔毒

發覺你講親都好似幾有道理
不過我無中二到錯既係世界咁
我知道錯既係自己
我唔肯去改變係我問題

具體內容呀 點客套法先
即係平時都係佢搵主動開話題？主動講晚安？

yes sir

係唔gel頭lor
長到開始就來插眼就剪
有剃鬚
最毒係個頭講真

大概都係話我算傾到計之類客套
平時大家都會開話題
晚安就由於佢訓先所以多數佢講先

我想知你網上係咩網上識

係

你當我疾你又好串你又好
呢個真心建議黎
你唔想改唔肯改唔好諗住有個天會跌條女跌份好工跌個美滿人生俾你
因為你連伸手去接都冇接到
但就繼續沉溺係呢種'我好毒'嘅心態入面
靠人地微薄嘅安慰度日

作出少少改變嘅勇氣都冇可以考慮下毒足一世
唔好再溝女
因為你再溝女都一定失敗
就算條女受你溝你都會覺得自己fail
你只會繼續輪回

算啦好似我地呢啲咁嘅樣衰毒男就唔好學人溝女啦
安安份份做返個毒男唔好咩？
係要自取其辱嘅

大把人唔gel頭啦 有咩問題
咁咪又係頂盡兩個月剪一次 你叫髮型師剪潮啲
分分鐘都係咁上下frequency 最多密多少少姐

明明人地讚緊你 冇必要亂解讀
佢言語間有冇挽留你做fd既意思？

聽落幾sad下，但係咪你自己係負面撚咋，如果條女其實唔係咁諗咪好可惜

利申：樣柒毒撚

重點唔係樣

樓主都唔樣衰 佢毒咋嘛

估唔到個post咁多正能量

叫完春舒服好多
多謝咁多巴打絲打寶貴意見
其實平時係街見人拖住個女友都有而家呢種失落感，但多數好快平息
今次係因為傾左一段時間，又覺得幾好傾，一時間失去左，而原因都係因為自己廢，所以失落感先比較大
不過經過今次我都學到野既，就係如果以後有機會再網上識女仔，都係快d開樣，大家接受大家先繼續落去，咁就唔洗傾出好感先收皮
我都知大家會話，下，仲打算再來？
係啊，睇下有生之年可唔可以見證奇蹟啊嘛
最後預祝大家雞年快樂喔
完～～～～～～～～～～～～

我想知點毒法
薑檸樂個樣都已經好劇毒 樓主係去到咩地步
薑檸樂咁嘅樣都溝到女啦

冇人一出世就柒 我有辦法

樓主種心態
咪撚話溝女
你點出黎社會做野 點面對唔同人呀？
呢度不少巴打俾左不少suggestion你
你每個一係就要反駁 其實我唔係咁咁咁
一係就其實你講得岩 但多撚謝 我唔會接受你意見
一係就我接受你意見 但我係唔撚會做
然之後繼續用自己既諗野方式去繼續話自己毒
你仲要自我中心到幾時
毒撚唔使面對自己？你點撚面對你將來呀
你世界得溝女？人靜係分毒同唔毒？勁同廢？你點面對你家人呀？你將來會面對大把野，你話唔想變就唔變？你老豆老母都會老，到時點呀 一句我好撚毒我好撚廢我照顧唔到 由佢啦？屌 做番個真男人好無 毒都可以毒得出息 而唔係毒到你咁撚樣
利申：唔係真心想屌撚7你 都係想幫你希望你明

整容幫到你
個人靚仔左 自信都返晒黎 自然唔會咁毒啦

利申：自己都想整

不能同意更多
樓主呢種性格真係好撚乞人憎
得罪講句連fd都唔會想做

你連改都唔肯改就話自己唔得
話自己唔想改 冇得改
咁你講出黎做咩
冇人幫到你
你自己個心都覺得自己係ok

一係就改 一係就收皮
你同身邊朋友係咁講 你身邊d朋友遲早都會離開你
會覺得你性格本身就有問題

你係柒，唔係毒
約到女出黎好叻架喇
睇下點幫你改下個樣？

痴線
你毒唔係問題 你係咁借d兒話自己毒到入血 其實係你自己唔肯改
根本就係你肯包裝下自己都比依家好好多
人地個女仔肯同你傾咁耐代表人地唔討厭你性格
肯同得你出街 你先黎冇自信
話咩問題出係外在 你收皮啦
我都係鐘意睇動漫 矮過165 肥毒柒窮
一樣有女朋友 問題係你過唔過到自己果關 肯唔肯為佢付出行第一步架姐
你連包裝第一步都唔行 抵你失敗
你依家仲有機會 我勸你豁出去行第一步啦

我夠毒 性格我一定毒過巴打你
我連約囡囡岀去食飯嘅勇氣都無
所以我會直接約上我屋企
不知屌過幾多囡囡 嘻嘻

真毒係唔應該有期望

你班正常樣係咁正能量，
就好似個四肢健全既人問個殘廢既行路好難咩咁

毒撚實係社交好有問題
先唔講你係咪真係夾硬講嘢

成程係到諗係咪失望係咪想del contact
傾少少計又鍾意人
真係好恐怖

我中三之前都淨係同屋企人出街
中四中五都仲會同老豆share格仔裇衫同中坑t-shirt著
係學校成日俾人玩
有個豬西係班房大大聲話：佢(我)咁樣衰，我就算鐘意全個班房嘅人都唔會鐘意佢(我)
雖然我唔明佢那來的自信以為我鐘意佢
就連個會對住figure公仔打丁嘅毒撚都笑我：佢話我係由內心毒出黎，甘心自己孤獨一個

中六之後因為我太毒錯過左一個女仔先至決心要改變
到依加有正常社交有幾班固定朋友有埋個女朋友

我以前算唔算殘廢，依加又算唔算四肢健全？

巴打好波成功例子根本多的是
樓主唔願意改變既一生人就會係咁過
你甘唔甘心先?不過如果甘心就唔會開post啦係咪
俾啲信心自己啦樓主

有女主動搵你仲想點

樓主唔gel頭唔緊要
可以去電髮
電得好既話有層次感會好睇

利申本人就是例子

自悲垃圾

起碼你都叫有人同你傾計

所以我先咁肉緊屌樓主
有句mk名言講得好好：心態決定境界
你內心毒，覺得自己唔得唔肯信自己
就算有專人幫你執到幾靚仔甚至中埋六合彩都好
你都只會覺得自己唔配有呢一切
只會想返返入去自己內心世界拎返起你件格仔衫帶返副眼鏡繼續上黎話自己冇得救

條女點識，點樣網上識？高登識？

其實你有冇諗過全程嗰d安慰係你自己ff出黎
你係要咁樣諗就唔好怪自己毒
因為全部都係你自己攞黎

所以全世界既毒撚都可以好似你咁？

約都約唔到出街

樓主似係心態問題多
人地同你食完飯仲肯陪你行街 即係唔抗拒你
如果見到面唔岩既話 未食飯都走左去啦

明白嘅